玩唔夠10分鐘就比向警察致敬page block左

好冇效率，攻唔到呢個page

How to solve it.

唔好意思借個位 請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

召集古人大軍 準備出征

好似以前咁

一個制block鳩曬你班反中乱港嘅黄尸

太假 你唔可以直接攻佢個page
你要質疑佢係咪假嘢

早前聽說過黃屍弄了個假專頁 這專頁是否假的那個

支持警察、反對黄尸亂港🤬！